$800算平定貴

話說前幾日有條友tg搵我
原來真係可以約炮

$800買點數卡梗係貴啦

宜家先知叫雞要俾錢
搵sp 㗎嘛